利記奪冠賠率跌到4.5倍，有買快手喇

曼城進攻太垃圾了